[反送中]一人一幅你覺得靚/震撼嘅圖/文宣

Source: HeungShing 香城
818

[文宣圖] 宣傳嚴重不足！想8.18成功以量取勝請全民文宣

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

Source: Mimi Szeto

Source: 勇武左膠 Yung Mo Jor Gau

Source: Maryjane W Tiffany

第一張圖有無諗過單身巴絲？
見一次hurt一次

一直都係呢張
多謝你，梁烈士

想知前面對男女有無原圖

一樣source

818

多謝所有烈士丶義士丶為香港抗爭出力嘅人

Sor巴打，818出黎大把人陪你

每次睇都想喊